其實係咪第一眼就睇得出果個人有冇自信

唔洗經過溝通
好似有個氣場係度咁

其實可以練習到第一第二第三眼都睇唔出
缺點係難以深交